除咗Go Pro, 有咩action camera 推介？

黎埋一月會去澳洲飛
想買部action camera 有external mic
可以收埋同instructor 的對話
巴打有無咩推介
筆直大約$1000

1000想要呢d function?

外置收音咪 好似sony有得插
不過1000蚊應該唔得

1k 連淘寶都幫你唔到

1000

筆直預一千+除左go pro

買平嘢不如唔好買
平嘢拍出嚟又震又朦

magic pro

GoPro hero 4 session 都係千五到

htc re

呢個budget如果想有質素就得大陸野

會唔會考慮買貴啲？除非你話用一次就唔會再用者

而家買部有4k既夠用好多年

我岩岩由htc re轉左Sony fdr x3000，高質

大陸野我見過山狗啲demo都唔錯，好過go pro舊model

Sony 同Olympus TG Tracker

應該真係用一次兩次
有無邊個大陸牌子介紹？

Panasonic 有部見到cam2賣緊8xx

唔知評價點

山狗其實唔錯
你唔介意大陸野既話

其實呢啲action cam咁細部。點知影出黎係點？佢部機無mon睇住架

我上網睇，見有d山狗有個2'' mon仔

有d款有app可以電話mon住